miss pun直播比變態佬跟

@世xxxx

link

有冇著黑絲？

Link ?

ig

樣？

冇

fc左 朴初瓏😍

原來係送佢返青山

日日上補習社搵佢

算above average

好變態

做咩去咗慈雲山

勁痴線

去佢間院舍投訴唔睇實佢

Miss Pun把聲好好聽

邊位波台手足?

南半球好撚正

個個叫miss pun唔好影佢

慘，波台手足比miss pun呃左十皮野

求婚

條女真係好撚正

Email出現

咁正我都跟

咁就完

冇左

橙

條仔好廢，無做過野咁濟

屌，停左

又開返

邊位ching
着得好型

吓

唔好跟email就得

唔係收皮個收 係收戒指啊

下集又出現

你屌鳩我吖 你講屌你老母吖

真？啱啱沖涼冇睇

你係咪魔鬼黎既

miss pun把聲真係好好J

個男人點解唔打柒佢

似高橋一生+柄本時生

打扮下其實唔差
起碼第一眼唔算痴線佬樣

佢條仔 區議員黎

佢條仔好廢

係咁追住miss pun

唔差？

依d囡 一晚七射到出水都仲想屌

有狗 淆左已熜

又係你

打扮下就係靚仔啦
第一眼都算正常人

咁撚無用既？

樓主，佢一路跟一路開post

笑死

屌

ching買咗patreon？more

好撚正
有冇露點？

睇Live痴線得幾緊要

Insta嚟

你諗多咗 從來都冇點

咁大波點會冇點

其實佢啲付費解鎖係點

邊到有？

嘩 打扮下唔差你都講得出
唔打扮成個痴線佬咁
打扮下變成隱形痴線佬
痴線唔會因為你係靚仔而唔痴線

邊位會員呀

patreon

靚仔做咩都唔痴線喎

你岩
但相中人點整都唔會係靚仔掛

見到了
佢解鎖個d係咪都有聖光

條友有啲似會員港毒之父 tg 張相

邊位巴打

真心有冇痴線佬有買佢嗰啲，想知係咪三點盡路

露

報警又無用 真係好難攪

已有手足fced係假
只係用左肉色blur

冇露 冇嘢睇 唔好比錢佢同emilia賺

巴打厲害

你對靚仔定義係咪有咩誤解

你一定就係咁嘅樣

呢個好似跟咗佢成個禮拜

但呢啲真痴線佬
有咩方法搞搞

個毒撚廢到 奶佢吖嘛

miss pun把聲好J到

真心我覺得中上

靚仔過我 唉
點解

冇露就咪鬼鎖啦on9

頭先逼到misspun埋牆角 好能癲

唔係點呃你地d毒撚錢

痴撚線，乜撚野miss黎 佢係真係教書定純粹扮miss

巴打你係average?

？？？？？？？？

搣時潘條臭雞，一早唔係ig po淫照就唔會野埋d痴線佬啦

唔係話唔信你⋯

講真呢個樣算中上啦
尖臉大眼 除左眼鏡應該可以做D IG男神

八兩金=中？？？？？？？？？？

我係佢男友 屌走左個變態佬
謝謝

靚仔過你唔緊要
唔好做個長期跟蹤人嘅變態佬就得
總有一個欣宜或catgirl欣賞你
加油

個男人係佢男朋友黎？
咁廢既由個癲佬係咁追住佢

樣衰=比變態佬跟

靚仔=今日直播有人跟我

邊位手足 人少少快啲認左佢

一定冇佢咁型 但都叫中中廷廷

有屌咩？
成隻鵪鶉咁，企係到唔知做乜

講真
呢種老實少少靚仔樣算係睇得多都唔會厭果隻
如果佢跟我都會同佢傾幾句計再決定畀唔畀電話佢

係 仲有少少似陳梓維

係做大事既人

如果佢有層私樓 咪一樣大把女爭住溝佢

屌你？

屌你，如果佢係陳冠希樣，直播向你求婚仲會唔會有人笑呀？？ 下！！

好咸濕

條友無戴口罩

真

一出聲就知

ching講嘢真係勵志㗎啫

唔止 應該有幾個月

miss pun著得幾正

咁似佩xxx席🧐

上邊班友話人靚仔真係痴撚線
係自己太樣衰定係未見過真靚仔

有冇巴打放佢全輯相上黎

唔係佢黎 佢好靚仔

好肉酸wor

佢住呢頭

多謝
祝你早日搵到你嘅catgirl

你比狗屌

cls 區議員 無能到連個癡線佬 騷擾自己女朋友都阻止唔到

咩料？

大奶奶呢

屌啦星 又要射哂比佢

其實有咩咁正，未發育咁既身材，係夠膽露先上到位

成個痴線佬咁既樣都成堆連登仔話佢above average

平時見女人又係咁踩
靚既又話冇波整容
波以外既地方肥少少就話肥婆

對於男人咁寛容對女人咁mean
連登仔

呢條女究竟捨得露點未

Who...好能正

呀嬸

咪又係雞

做得雞就咪扮晒野啦
俾夠錢咪屌得囉

直頭大媽

26歲

真係miss
開補習社

邊位巴打嚟㗎

好想屌撚佢生仔

嗰舊副乳好反胃 好似四隻奶咁

蒙頭入閘

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

米屈
A09真絲嚟

清 你一定好樣衰

其實佢有咩咁正

佢都中上我都男神啦
申利唔小男女話我中上樣
但我好樣佢好多
所以佢中上？

我屌
咁都靚仔？🌚利申仔
絲打好樣衰？未見過靚仔？
為你審美觀默哀

嘩 咁識食

佢嚟？

佢咁三 係男人都想老強佢啦

大家一齊為上面個位絲打默哀
突然覺得自己都可以話自己男神啦
咁都靚仔

改圖!

化妝品不嬲都好撚屈機

唔撚係呀 唔只普通人咁簡單 直頭行過都唔想望到一眼

個撚樣好撚似講"係窮呀，屌你個閪"果個地盤佬

連登仔黎講靚仔啦
你照下鏡就知

邊到有得睇重播

呀miss pun超撚得閒，帶條友返院舍
一邊行一邊比條友撚 笑撚死

香港地啲靚女有時真喺好慘 香港太多毒撚

miss pun 佢叫靚女? 只怪香港太多狗公

利申，絲打

想知有無人買佢d相

邊位連登手腳認左佢

之前miss pun都 po過ig有個痴線佬亂留言，唔知係咪同一個嚟

下巴咩事 成個印

靚女

有次發夢見過miss pun
身邊有條仔 2個個樣好蝗味重
行行企企唔知做乜鳩

一般貨色臭雞狗都唔屌

lm

架乃？

我屌你老母
佢條仔黎架劉家衡區議員
個樣係有D大陸
但好人事架

劉家衡個facebook比佢瘋狂騷擾

我屌

哎呀 畀佢影咗都唔知添

p到油畫咁

尼個根本系佢，老咗好多，而且個波無甘大，細好多
利申：中學朋友

化妝+p圖

咁似but I'm not a rapper嗰個黑人

你係咪調轉左
係Ms pun俾人昆走文具啊，咪柒啦你
我知個騙子係連登有抹黑pun既post

尼系甘你老母咩 一句入面3個5p字

毒撚好恐怖

笑撚死
條友對住miss pun講 "對住你 條褲自動會甩 好搞笑"

會唔會有錢佬黎？

點解佢隔離條仔完全唔捉實個變態佬
條女又行得咁近

因為佢我先識patreon，然後發現patreon好多咸濕game

條女值99 分

牙潘飛左佢啦...男人老狗

條變態佬叫盧彥遜，11月嗰陣已經開左個account係IG騷擾搣時潘 條友留埋曬啲咁嘅言都似IQ 20000㗎啦

Cosplay 老師嘅雞掛

我彷彿見到波台手足既影子

邊條村？

好想屌

痴線會唔會有一日姦撚左架
接觸咁多d痴線佬好容易諗多
但係我一諗起痴線佬強姦中出靚女kol 又扯扯地

預左㗎啦
著咁少布引人犯罪

當中有幾多假膠

變態佬係hku?

條痴線佬咁撚長氣

岩岩睇完 我係佢就飛咗條仔去 廢撚到9咁 仲同個痴線傾閒偈 最尾仲可以由佢迫入牆角

個樣猥瑣到.....男人都唔想企佢隔離

睇完個直播
條仔廢嘅 係咁比條友掂條女
條女唔靚 得把聲好聽啲
揾埋呀嫲黎唔知做乜

個痴線佬就痴得幾勻循

睇相以前個樣好正常
似係讀書讀到癲左
一係就俾女昆哂d錢之後傻左

慘

香港地女唔係樣衰以下已經打橫行啦dllm
慘

條眉好似小新

全家幅右邊嗰個好似係個妹，miss pun係直播到都有提佢呀妹

毒撚最忌太有自信
遲早我都俾人當係變態佬

咁都唔叫痴線佬樣 點先叫